永別了各位。。。。。。。。

依家呼吸困難

邊撚度

油麻地

正常住院都會有個手帶，週不時都有病人出去攞嘢咁
唔知係咪exactly隔離嗰種

廣華偷走?

係啦

push 希望樓主平安無事

叫佢去黑警署嘆冷氣啦

SOS

ching 唔好放棄治療

你影人定人影你？

支持受疫情影響巿民向政苦索取賠償

CLS

油麻地？？

痴撚線

唔好有事

廣華醫院走犯呀！

係咪去緊食空姐牛肉飯?

似偷走， 正常home leave 都會換過套衫啦

可能係啲話落7仔買啲野之後偷偷地返屋企嗰類

早D死啦 撚樣

入差館攬炒啦

佢應該係個氣管造口

無得再飲白色可樂

大波man上次TMH影架

一腳踢佢落去送返入去啦

呢個係醫院7仔黎

你睇吓上面d成人尿片

借個位 會員標籤功能

唔怪得咁熟口面

咁似大波man

呢個時勢...

我都覺得似🤣🤣

好多病人都會有架啦不嬲，未必係肺炎

餓撚想繼續睇你po

唔係下話

比你講咗

。

唔怪得咁熟面口

正想講

屌 癡撚線

樓主撞到有手帶係地鐵站，依家樓主呼吸困難

利申：9估

普通病人衫
不過咩料...走犯

今晚食咩

有無可能係醫院入面間7仔

Wadiu 我個頭返工

cosplay黎啫
嚇我唔到嘅

記得去探狗

大波man?

咪撚返樂富牙吊你老木

但係急症室條隊或已入住既手帶
應該同武漢肺炎條帶唔同?
定係有冇野可以睇出個分別

RIP

推

醫院病人走佬啫

隔離緊嗰啲應該唔會走得甩啦
呢啲應該普通病人走失case

你點影的？

監獄都有犯走得甩
有病就走唔甩

傳染病病房職員唔會俾佢出到去買嘢食

Diu

一箭雙鵰

候生仔怕乜

咪玩
氣管造口會封住?

報公安呀

999

佢行緊去狗屋呀 冇事

正！真攬炒！

岩岩見到佢 入左去東海堂

去差館報警備案先。到時都揾得返你條屍

有分
暫時性同永久性

永久性就一定唔封得

暫時性的話，如果治癒差唔多完， 會變左傷口等好返 （無記錯的話）

CLS

我一個月唔去油尖旺

移動 BIOWEAPON

Shit

我有望佢條手帶
不過條手帶好似淨係打左D病人資料同 D bar code 就冇其他野啦
但唔知佢係咩病房走出黎

快啲入狗竇報失,屌你

以前成日有，搭車出去買野都有

牛逼 香港終極攬炒之王

真係好撚on9 點解啲人可自私到咁

大波狗係屯門醫院7仔

So horrible

以前係旺角返工，見到好多病人偷偷地走出去廣華街茶記門口食野，女人街個街就唔做佢哋生意

癲撚到

x2

我都係咁諗

屌 望到張相都想咳
喉嚨會痕

牙b

青山走犯？

有D 病房有D廢老好嘈
有D人唔想留係病房都正常

講真, 你都唔知佢咩病, 無話一定唔可以出黎

推願榮光歸香港

都唔係粗嗰啲檢疫追蹤手帶。。。
深呼吸

癡線小心電話影佢相時攝到啲病毒

以前就話可以出去食口煙 呢個時勢探病都唔得喎

油麻地，小心了

屌你老味

樓主下世小心啲

Block呢個
起底全部post負評黎
唔好忍手

屌 p圖？ 大波man黎既

？出街又企正後邊咪影到囉…

唔係隔離手帶嚟 利申：隔離緊

去邊

冷靜d
應該普通病人偷走姐
要隔離個d唔會俾佢咁樣出左嚟

以為你一腳踢佢落去

小事啫
病人手帶一條

唔同人來架喎CHING
一個黑色人字拖
一個藍色膠拖

隔離師

其實入左院GE病人都有手帶,for 派藥個時do個手帶確認病人身份
利申:醫護

點解宜家唔俾探病都出到黎

IP都唔使check

羊咩

你今晚咪撚返黎呀屌！！！！

其實係泡菜style

點解會係人地影佢？呢個唔係佢

下世有緣再見

應該唔係隔離果款

利申：住過醫院，印象中係普通醫院手帶

喂，去警署報個案先呀

home leave一走就剪手帶啦

叫條仆街上狗屋行一轉先

只要去個分流站都會有

個patient偷走wor

係呀
但樓主ge意思係佢以為個個係隔離病人,帶住個個係追蹤手環

挽留

玩緊cosplay?

張圖幾時架